博帝(Patriot)稱其下RAM可完美運行Ryzen

AMD Ryzen平台發布後有很長一段時間面臨內存兼容性問題，尤其是多條經常無法上高頻率，不過隨著AMD、主板和內存廠商的不斷完善，這一問題已經逐漸不是事兒。

今天，博帝(Patriot)也宣布，旗下的Viper 4、Viper Elite、Signature Line系列DDR4內存已經全線兼容AMD Ryzen AM4平台。

博帝這個名字國內用戶可能不是太熟悉，不過要知道，AMD前幾年推出的自主品牌內存，其實就是用了博帝的條子，可見AMD對其品質的認可，而且至今都在銷售，只不過暫時看不到更新的跡象。

按照博帝的說法，從單通道到四通道，從4GB到64GB，從2133MHz到3400MHz，其內存已經全線針對AMD Ryzen做了兼容性優化，可以保證穩定運行。

測試所用主板如下：技嘉GA-AX370 Gaming K5、GA-AX370 Gaming K7、MSI X370 XPOWER GAMING TITANIUM、X370 SLI PLUS、A320M GAMING PRO，華碩ROG Crosshair VI Hero、PRIME B350-PLUS，華擎X370 Tachi、X370 Killer SLI 、AB350M Pro4、Fatali1ty AB350 Gaming K4、AB350M-HDV、A320M Pro4、A320M-HDV。

已經買左RAM既爸打們
有咩感想

Ram support list有冇佢先

冇asus prime x370 pro

btw 其實唔太關事，喺prime x370上唔到3200嘅ram，可以喺msi x370穩上3200 @1.36v，相信似底板用料同bios問題多啲

最多咪換

真係有白老鼠試左先講

Ram體質好超唔等於老母板超到上去

係，呢方面我深有體會

有貨既話一定係買galax hof

係咪真係行到 3000

Ryzen doesn't support 3000

超唔超到睇三樣嘢：imc、bios、ic

AMD話Ryzen最高support 2666
2666之後就要睇上面嗰三樣嘢俾唔俾你超咁高

g skill 3200行到3200

悠巴
vega等唔等得過?

我乜都無搞過, 都唔識得搞,
剩係將兩條3200 8gb ram插落張asrock ab350 pro4 度,
然後再set 做 xmp2.0 , 電腦就run到3200

p.s. 兩條ram都唔係QVL list 度

內你老母存

16GB 要超3200其實唔難

如果係b-die ic 仲更加易上

32GB (講緊兩條16G）就真係有難度啦